25歲揸S class會唔會到人當司機

一定會，唔止 25 歲，乜歲都係， S Class 根本唔係比人渣。

一係爸爸車一係司機

有啲款係買黎坐唔係買黎揸

個內籠真係好靚

1m有咩車介紹，想屋企人坐得舒服得來又帶d sporty

S coupe 自己揸

買架七人改內籠得唔得

二百萬 那有錢

Sporty主要想同fd出下車，7人車有大架得濟

CLS 囉 如果鍾意Benz

識貨

呢架都正，但得4個位

640i

AMG E43

如果佢後座舊野唔係連住就perfect，外表sporty得來內籠又靚 2017呢架係咪新版？

唔知amg63s會係咩價

How about Volvo s90?

似渣老豆車多d

先再睇下先

老豆唔識渣車

CLA45

BMW m6

cls63 amg